[冷氣軍師］而家要一次大型和理非集氣，之後再勇武

各位前線休息一下先，而家要用文宣煲大，黎一次超大型和理非，之後再間接賦權勇武，咁先係上策，亦都係一開頭我地既做法